三星平板同手機枝筆可摸耳撈亂用？

唔洗啲特別功能
寫到嘢就得
有冇ching 試過

？

…

。

可以用蘋果個枝

可以用下面個枝

note可以用係平板

可以,note 同tab 可以通用

thx ching

唔該ching
如果我用枝好舊型號嘅筆係咪都可以用喺最新嘅機到？

有s pen功能既就可以通用

唔該ching
我愛你啊